新手砌女求評

電腦白痴想砌返部desktop
抓左少少文之後得出this list:

求評 其實有少少overbudget
最好7500內

但如果個list係好 依個價其實都ok

你去第二度報個價已經平幾舊

我會去黃金報報先finalize個list之後

Jumbo平d

怪怪地

點解

我唔識架 指教下

ssd 用nvme pcie3.0 x4
ram 8*2 la

thanks 巴打
即刻改左

ssd sx8200 呢

This? better?

你買windows唔好買oem, 正常home只係貴30蚊

ADATA 256GB XPG SX8200 Pro HK$ 520
佢8200仲貴過SX8200 Pro 同埋建議你上512GB

貴300蚊

Microsoft WINDOWS 10 Home 32-bit/64-bit Full Version Box USB HK$ 1030 選取

早兩日問過, 無貨
水貨最平$950, 唔知有冇伏。
行貨最平 $1150

ADATA 256GB XPG SX8200 Pro M.2 2280 HK$ 520INTEL® CORE™ COFFEE LAKE REFRESH I5-9400F $ 1,490.00

上面珍寶 下面法奧 不過唔知有賣未

Thanks 巴打
改左:

8021+1030 window =9051

$1030上面巴打話冇貨

唔緊要啦 window好閒姐
最重要個list

window去amazon買啦130usd都係一千出頭

我應該唔會 我搵間鋪頭一腳踢搞掂算

推推

點解唔換9400F? 雖然差唔幾多 不過唔係有新用新更好咩

有貨？

砌到八千幾九千蚊 但係budget得7500好難改喎
直接cut顯示卡問題解決？

Jumbo有tray packing

而家都ok既 貴少少都得因為諗住長用

又2060 又i5 8400 想省可以用住sata3 ssd 反正你用落唔會同m2太大分別
由budget 7500開始break down
2060 用左$3000
i5 8400 用左$1490 from G2 system
版 msi b360 mortar $690 from G2system
ram CORSAIR Vengeance LED 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2666 (PC4 21300) Memory (Desktop Memory) Model
CMU16GX4M2A2666C16 $785 from newegg
ssd evo 860 500gb $625 from 展昇
牛 Cooler Master MWE Bronze 550 $395 from G2 system
Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD HK$ 394 from jumbo
仲有121蚊去新高登汁個matx case

，隻火牛…
Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦

Thx巴打幫我執平啲
我原本個list雖然貴啲但係咪都ok?
我想長用都唔介意俾多少少

仲未砌呀 咁砌新U 9400f

自己加減D ssd hdd 火牛

新list

大佬 唔係文書機 唔好啲cheap雞 低階入門火牛啦 會死人架

有咩好介紹

3000 ram想點?

399 3000c16
你想?

corsair cx550m
antec neo eco ii 550
antec neo eco 550g
antec hcg 650 gold
corsair rm650x

nec eco ii仲買到？

都岩 7k list 比10% 買牛
就rm650x overkill 呢套

其他鋪頭 可能有存貨

咁平

550好多地冇都冇晒, 幫fd買完自己買唔到

EOL咗 想買都買唔到 好麻煩

如果你肯定條ram set左xmp 3000之外，仲有set埋xmp 2666咪去馬囉
如果冇 用唔到xmp 咪行返2133 冇乜野嘅

條ram係有xmp profile嘅
就算無xmp 都可以手動set 返ram speed/frequency

經巴打提點吃完個飯研究一陣後
更新list

仲未超樓主個7.5k budget

可行但麻煩 我地比List都要考慮埋用家識唔識set

正 我決定跟

跟49樓新List啦

上埋sx8200 pro 512gb

眼殘以為8k，冇嘢了

想問多一問我洗唔洗額外買風扇散熱?
定係用原廠扇已經夠?

Segate dm hdd
原裝散夠用

夠用

我有兩隻死雞512同320gb hdd用咗十年仲未死

上面條list係寫住tray, 應該冇原裝風扇如果你係飛馬買, 個網應該係飛馬, 你風扇預算幾多?

咁不如我買box裝？
樓上有巴打話原裝都夠用

可以啊, jumbo box都係$1430

自用一樣的 飛馬tray 你係佢到砌會比埋個cpu 散熱你啦

各位巴打岩岩去左腦場執零件 行左3C1J
無哂 RAM 2666mHz C16

唯一一張好貴! 之後jumbo介紹我轉做ADATA XPG 3000mHz
你地點睇? 有無咩地方有2666 C16?

仲有我發覺Antec P5太長, 我追post巴打介紹define mini C
但得返玻璃版, 要$738 有無其他平介紹? 定係求其is ok

你要平應該得返focus g mini算係比較好

冇嘢啦，原來你唔要太長

垃圾大集合

check下條ram上唔上到2666

唔掂呀巴打
我砌完開機
第一次開到但佢話我應該插二四槽（本來插一三）
換左二四之後開唔到機
之後試過唔同組合
單張插一張開到一張開唔到（懷疑壞左）
但我兩張插二三又detect到開到機話插錯槽
究竟咩原因